
	Memory Tool
	
	Какие идеи для это приложения

	Приколы с дизайном

	Настройки, скорости прокрутки
	сложности. Например при показе последовательности, выделять цветом уже показанные, или нумеровать.
	
